想温書可以去邊

依家日日都zoom上堂，係屋企瞓住上就更加專心唔到
自修室又唔開，Starbucks呢啲就更加不了
有冇人知邊到靜得嚟又可以坐好耐嘅地方

去starbucks坐都可以唔消費啫
有啲coworking space唔錯
環境靚又有免費小食嘢飲
不過價錢就貴啲 幾廿蚊至百幾蚊坐一日咁

夜晚公園

返學校，反而冇人好正